到底啲人上車雞啄唔斷講嘢嘅人咩心態

Voice message/傾偈/傾電話 大大聲上車傾到落車
屌你老母我想恰陣啫

其實我唔明點解開speaker 同朋友傾計
乜野都比人聽到曬

趁呢個機會問下大家先
我自己好憎人係車大大聲手機睇片
接受程度大約係 學生傾計 > 講電話 > 廢老傾計/講電話 > 手機睇片

大家會唔會分類? 定純粹越大聲越憎?

你唔敢屌9佢？

唔滿意你咪去坐的士自己渣車囉

屌完+車長announce 埋叫人靜
都當人冇到繼續傾

搭車傾計(正常聲量)都有問題？

好憎把口唔停既人

坐你前後 個零鐘車 講足成程睇下你得唔得
我真係唔得

每朝返工搭巴士都會遇到一個手機不停有通知聲嘅人
佢仲要打message 㩒每個掣都有打字聲
而佢係會全程車都係度打message
搞到成車人每日都好似賭運氣咁
求神拜佛佢唔好坐自己附近

影響到人就有問題啦

南亞仔
大陸哩
地盤佬

最驚南亞仔